[認真Post]一人一個屈機早餐介紹

我先, 大快活
吉豬滑蛋火腿通加杯奶茶
打撚贏哂茶記同價嘅牛麵

大快活炒蛋+求撚其
m記薯餅+求撚其

狗肉煲

ikea

香蕉一條，幾啖鮮奶

大家樂 雞扒炒蛋 牛尾通 可樂

華星炒蛋叉燒通都唔錯

大家樂牛尾通

沙嗲牛肉麵+太陽蛋餐肉+牛奶多士+凍奶茶

Oliver's super sandwich

B6

菇茄炒蛋，pancake，焗薯 加 法蘭克福腸

高等法院粥配炒米24.5

涷檸茶

大家樂

銀針粉

食到咁偏？

大家樂 最貴餐

冇計，響附近番工

雞排炒蛋 多士 熱奶

+蕃茄通

大快活杯凍奶茶始終唔夠茶餐廳做